meta analysis

有冇人可以教我meta analysis點做?網上嘅教學全部都係有對照組嘅干預型. 但係我係做observational lol
一個要月學一個新嘅software真係好L痴線
有冇巴打絲打可以救我一命?